中共外交部遣責Ted Cruz來臨香港，為極端暴力分子搖旗吶喊

但其實Ted Cruz係支持和理非....

共和黨Ted Cruz :「非暴力抗爭」都好重要, 一定要對準政權，讓國際社會看到香港人的高公民質素

其險惡用心和卑劣伎倆早已被世人識破

世人佢哋

出境個陣拉尻佢 話佢叫雞就岩嫁啦

驅逐出境囉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無人理你阿口交部 返去打J喇

送中好啲

仲要係未成年果啲

同佢去撘高鐵, 然後被叫雞

快啲拉

又出黎吠

同埋佢想嚟見林鄭，但林鄭淆底怪得邊個

因為佢哋淆到仆街囉

無人格=支那01

送中未

貿易談判加上nba同blizzard引起既全美反共風波
中共唔想再節外生枝

屈佢叫雞未

夠疆咪拉佢

想開戰？

趕佢走啦 唔好得把口

可唔可以叫佢運五十枝氣壓槍,冇火藥但破壞力強又平過真槍

咁點解仲係口交呢

黨八古用語，支共用左70年

快d轉去weibo，要求中國政府馬上立刻驅逐Ted Cruz出境

又係讉責
做下實事抵制返人啦唔該

行政拘留埋佢

做對鳥

但林鄭想同佢閉門會議在先
仆街口交部，粗暴干預香港高度自治
破壞一國兩制

驚到瀨屎

快去weibo呼籲，潑恒把火

11哥

敵反我擁

咁驚做乜啫

支持驅逐佢出境或者扣留佢
唔可以比啲亂港份子為所欲為

咪撚再share一位被ban連登用户不斷散播既fake news， 好唔好?

（而且果條友明知我唔係01. 佢係圍爐區話我係泛民金牌打手， 但係出面就故意屈我係三毛。）

支持洗頭艇送佢返大陸

當初唔比人入境咪得囉

正，最驚你唔出聲

國家級認證

畀佢入境 即係淋病政府有份幫助支持運動

更加要出喇咁

敵人返對
做對了
唔好比佢停

支持支國捉Ted CruZ入新疆嶺比佢見識下大國力量

快啲捉佢啦 咁多廢話

喂，呢個隨時係2024總統嚟架

間諜罪
顛覆國家政權罪

你不找美帝
美帝也會來找你

夠膽咪唔好俾佢入境

遠離暴力，回頭是岸，勿被利用🙏

已經唔係藍黃立場問題，係林鄭玩人放飛機先

人一藍就弱智？

最好笑係當初毛魔曾經提倡反對黨八股，但之後嘅事你懂的

其實無關係

只因佢係外國人
「外國勢力」

中共風格就係眼中只有敵人同自己人

有種咪一早唔畀佢入境，入到嚟又要吠兩聲

Sir this way

放上twitter

人地黎觀察之麻

又屈鳩人

本身唔係黎見林太，但林太怕羞唔見人咩

緊係顛覆國家啦

你當美國人傻鳩咩
係人都知死差佬亂拉人啦

中共：屌 唔比條友入真係滅國都似

又助攻

咁咪叫佢變勇武囉
佢同香港一樣停滯係無用嫁

好。拉了這個人就好。

口交部 美國內政關你中共撚事咩

驚要買多1000億大豆

淨係買豆都買到支爆

而家我教仔關你咩事呀？管好你自己先啦，我個仔我自己識教，唔駛你理。

擺到明就係咁既心態。

你個垃圾政權就黎冇啦，慳啲啦共產黨

佢理撚得你咩

又俾佢入境嘅？

可能放佢入境之後綁佢番上大陸做貿易戰籌碼

驅逐洋鬼子，復我中華，準備亮劍

on9口交部

咁可以WW3了 出動海豹突擊隊拯救人質

但香港可以叫雞喎 屈衰11？

按english係咪有英文翻釋?
如果唔係對方睇唔明

Push 可以twitter了

咁搵多幾個黍

唔比就買5000億玩具!!

中共官媒幫你做埋

Push

捉左佢囉

中共官媒首先做左

中共官媒首先放左

邊度夠膽丫 兩邊鬥拉共狗驚過你

口交部由日到黑剩係識鳩UP, 仲咩唔直接拒絕人地入境

和理非都係港獨

你冇睇支國點樣抹黑？

仲有咩外國勢力亡我之心不死之類 成撚日俾佢loop嚟loop去

share中共官媒呢條

你支共夠撚膽搞美國人你就唔會出篇文自己打飛機啦

犯我中華者，雖遠必誅

[即時] RTHK直播 康文署貨van有狗

毛魔永遠不能入土為安，遺臭萬萬年

可唔可以引D黑警去令ted不滿？ 反正警渣識條鐵
會以為係普通外國人

咁一個外國議員唔通主動叫你掟燃燒彈咩
一路冇割蓆幫手推人權法案已經係最大支持
美國最叻就係一路叫人和平一路搵無人機炸鳩人

To黑警:

遠離暴力，回頭是岸，勿被利用🙏

新國際戰線又來了

手足 REDDIT TWITER要人文宣

成日係到打飛機 全世界得佢地自己? 好撚on9丫.... 返火星啦叫佢地

捉佢丫笨七

因為淆

我信支爆都唔信佢夠膽

世人抵制NBA未